《八大訴求》

1，「撤回逃犯條例」
無補充

2，「撤回暴動定義」
無補充

3，「不追求抗爭者」
撤回所有抗爭者控罪，停止白色恐怖，恢復社會和諧！

4，「制約警權」
成立獨立委員會，全面檢討警隊，重建警民關係！

5，「重啟政改」
政治問題，政治解決！動啟政改，保障巿民選舉權，令民情可以上達，重建立法機制，

6，「改組行會」
為政府出謀獻策，帶領香港重新出發。

7，「執行問責」
問責名存實亡，高官建制戀權！切實執行問責下台！

8，「保障傳媒」
要救政府部門包括警隊，尊重第四權，保持中立，對傳媒一視同仁，保障編採自由，

政府如有不足，包括回應慢等，請巴絲再加第九同第十訴求！

請置頂

輿論同媒體係今次運動功不可沒，甚至係唯一可以制衡警權的力量，保障新聞自由，一定要加入訴求！

近年，政府對媒體不同，選擇性吹風，打壓網媒，反送中運動中，多次被警方暴力對待、阻止採訪，行為惡劣！

我地一定要感恩報答，維護新聞自由，加入八大訴求！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

訴求只會愈黎愈多 政府根本唔理民意 由根本上解決問題

不追求示威者-> 不追究示威者

第3 ，不追究？

未盡完善，請巴絲努力添補